我隻貓到底係唔係骨折

今日我上上下堂屋企人打電話俾我
話屋企隻貓左手好似有啲問題
我返屋企睇見佢左手唔敢用力
依家用三隻腳行
個腳型仲好似怪怪地
好似屈左落去咁
我依家好擔心
諗住聽朝一夠鐘即刻打去診所book
佢平時好鍾意跳上跳落，我懷疑係佢係個籠度唔小心整親
就算佢而家屈親都仲喺度跳黎跳去
有冇ching知道佢發生咩事,到底係唔係骨折?

你係咪開錯台

學下點對焦先

大機會斷韌帶
快啲去診所啦